當年南京大屠殺點解共產黨冇能力保衛南京

一日最衰都係南京市民
佢地唔係現場出現就無事

認真答
俾日本炮兵屈機
堆屍戰術失敗
援兵又俾日本截咗

認真管
中國人命唔值錢, 唔係冇能力保護, 而係冇保護人民呢個觀念

再講, 如果派兵去結果打輸, 就連面子都輸埋, 到時影響國家形象

我肯定就算發生係今日, 都係口交部出黎講兩句就算, 因為一打輸連中國人都發現中國係紙老虎, 到時就唔只死幾十萬螻蟻咁小事, 係造反亡國咁大件事

唔係睇返史實真係俾人戰術+戰略屈機

當時點解中國人唔學日本仔萬歲衝鋒

係中國人既漢奸殺的, 人數都係誇大左

衲犬我屌你老母親

你老母當年做過慰安婦俾成村人知道咗以後冇面見人

南京事件

皇軍後裔

因為
南京大屠殺其實係死咗三十萬隻曱甴

因為只有國民黨軍抗緊日
共匪仲係度搞搞震
所以抗完日共匪先竊到國

雙方軍力差太遠,南京冇天險掩護易攻難守,白崇禧主張棄守南京但蔣介石認為首都不可失.被投閒散置,紀錄戰無不敗的唐生智自薦為司令,唐的破釜沈舟政策自斷大規模撤退後路,接戰下來眼見打不過日軍,唐生智和一班高層自行跳跑棄部下和民眾不顧.

因為當時係國民黨當政

忙住滲透、籌旗同煽動

毛魔：「保你老母」

竟然有咁多user認真回老衲
cctoy果然係連登中流砥柱

點解要偷襲珍珠港